黎明來到嘅時候要做咩？

黎明來到果陣緊係要大嗌